好攰 有冇人可以接力

金鐘呀

返去訓啦

頂左14個鐘返屋企抖抖再出黎

求你地最後一次 香港人撐撚住